點解d公司唔肯加多d人工留人，但肯加超多俾轉工

唸極都唸唔明。加多d人工留人唔好咩，偏偏鐘意逼人轉工，咩心態。

別人的飯終是香
老闆一定覺得人地公司啲人叻啲
經驗多啲 自己人就薄待

你都會覺得人地條女正d啦

加自己人人工一加就一堆人
跳槽先加就得1個人
有d無欲無求嘅又唔會轉工
總成本咪低左囉
反正腦細覺得無人係代替唔到

大公司salary review有晒guideline

Internal加人工： 根據而家人工 再睇表現 加一定% 但不能太多 唔係就對其他員工唔公平

請外人： 為左公司保持競爭力，所以請外人package一定都要夠競爭力，甚至更好，先請到好員工加入

上一份工同上司講要加 佢搞左一大輪得10%
我灰機就去搵工 跟手遞埋信
佢只有無奈 話現階段公司加唔到比你 出去啦

你諗下點解電話轉台有優惠 留係本身個台就咩so都冇
諗通你就明

公司要換新血保持競爭力

請人通常係少左個人
急住要咪出高價

唔係唔肯加 係唔到最後一刻都唔加
係有價值既 到遞信個一刻多多都加比佢
只不過遞得信既多數都已經搵到新工 去意已決
一係就跳下草群舞 加左少少就收貨

D HR最撚鐘意同你計埋D假同福利
話果度都係一堆錢

轉工條友可以帶另外公司既experience返黎, 公司會有新火花
以前唔知邊個同我講

agree ,
有料難replace 既多多都加
有料易replace就請新人, 防止其他人都嘈住加

一針見血

正如一個正常男人都會大花金錢心機係一個未溝到手嘅女
相反對住屋企條黃面婆? 餓唔死就算啦仲想加家用? 食撚懵你

咁都要睇嘅，我試話跳草裙舞，ad hoc review 加咗27%

就好似寬頻電訊商咁，寧願用優惠吸新客都唔留舊客

講到出面公司比唔到咁